立國安法 可以代表我

立國安法 可以代表我
可以為我加一點秩序
假使可以 止暴制亂
通過國安法 可以為我修補撕裂
這樣已是很足夠
家區

樓主已退出熱血公民

針兄賣左身比老共

低質左

咩歌

夢已退出熱血公民

好工整喎

悼念家區

首歌唔關家駒事喎

家句唔能系beyond?

無用的 你改國歌已經開左file

請投民建聯

聽日就清算熱狗

我民建聯2工

樓主又唔係未坐過 驚咩

你係工聯會2工, 成日放XX

好歌

幾時出聲明退出熱血